[和理非] 整唔到百萬大遊行 點解唔整多次823級數既大型人鏈

勇武繼續升級，但係和理非升級唔到，先會令到公眾既關注去左裝飾定裝修

和理非最大既困難，在於重現唔到609 616 818呢個level既百萬和平遊行

要國際去制裁港共黑警，就唔可以比外國覺得我地真係暴徒，要諗辦法增加和理非活動既矚目程度

既然612 class既遊行整唔到，點解唔重現多次823級數既大型人鏈？

搵下日頭整，823 20萬人都可以做到港島新界九龍，人多既話可以整雙人鏈，40萬人穿全香港

易做，又可以吸引國際關注，避免媒體成日focus暴力

冷氣軍師唔該集思廣益，諗多d有創意既抗爭方法

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

唔知點解次次討論整人鍊都推唔郁架....

或者我地可以唸下一齊排隊食飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書
分享自 LIHKG 討論區

認同
因為交通問題 真係好難再做大遊行
人鏈大家落屋企樓下就做到
易做易散